自己外表唔差，但係...

好多人話我係一個靚仔，又成日搵我傾計，其實應該有好多機會，但我對外表要求好鬼高，搞到成日都冇拖拍

有冇人好似我咁？

利申:天蠍座

去關邊間街市

圖or老母

上次買蔥比人認錯吳彥祖
一樣溝唔到女

我去茶記都好多人叫我靚仔

相向架姐，你要求人高，人地咪要求番你高

食咩呀，靚仔

連登中上樣就金鐘班友
靚仔樣俾到盡就笑波子咁款

睇女嘅話
中大email同寶欣就狗也不屌
西童豬西
黑絲renee 幪頭入閘
嘉倩 小喬就正常樣

連登仔雙重標準到咁撚樣
抵你一世冇女

去街市比人叫先生...